祖雲達斯vs皇家馬德里 ，星期日早上6am （77台直播）

C朗在周初已經歸祖記復操，有望趕及於星期日早上對上自己老家皇家馬德里 。

試陣第一戰，就要對上上屆最強隊伍，唔知C朗會否保持一如既往既浪射唔入呢

聽朝 等睇C7一球都入唔到

佢會出?

C朗係都靈train, 點去美國

要super hat trick 落鳩皇馬面了

俾拉莫斯MMA

拉莫斯邊夠打

先等睇牙朗入波拉莫斯一齊走去慶祝

祖雲達斯今夏以1億歐元高價，從皇家馬德里簽入葡萄牙射手基斯坦奴朗拿度，而這位5屆金球獎得主，最近已與隊內其他從世盃放假歸來的國腳如保羅戴巴拿及古達度等，在位於都靈的基地展開操練，但不會遠行來到美國倒戈。

c朗都無跟隊點出

C朗

有，奇妙電視開左台好似成年啦

牙朗唔係唔出咩

點會出，歸左隊了

出POST又想撚王騎

積

Bale靚射

勁